以正視聽！重點不在國安法條文，而在立法過程的正當性！

各位，睇個啲條文根本係浪費人生，好簡單一個例子，中國嘅憲法劈頭夠話保障宗教自由，但係事實邊度有過？呢啲例子多到喊，根本唔會有人相信中共！

重點係，港區人大係咩機構？代表緊邊個？認受性黎自邊度？就好似當年831框架，香港人有得say咩？點解要我哋跟？乖乖哋坐低同你傾，然後呢？

係一章削弱人權的法律，同你講保障人權，只係笑話一則。

中聯辦話你知點樣 唔明顯咁封殺敏感書 (三中商）

why not both

Agree, both

正當性?邊個有槍邊個就正當